(求救）有無人可以話我知呢套戲叫咩名？

全能既連登
有無大大可以話俾小弟知呢出係咩戲黎？

出戲既內容：個呀嬸唔知喺邊度識左女主角
之後好似中意佢咁
成日借啲E去搵女主角
跟住有次唔知女主角陪佢老公要做啲咩
個呀嬸又走出黎話佢隻貓死左要佢陪
到最後女主角喺呀嬸間房發現佢啲日記寫滿哂關於佢既野
仲痴左佢啲頭髮落去

個結局係個呀嬸個改去第二度繼續咁既生活🤔🤔

sorry for 1999 🙏🏻
我真係好想睇番套戲但又唔知叫咩名😭

推

wow!!!唔該哂啊！！！